我老豆正式由藍屍變黃絲

我連續兩晚騎劫左屋企部電視播有線live 我老豆尋晚睇足一晚，睇到凌晨三點，見到班友亂捉行街市民，大屌克警，仲激動過我
今晚繼續騎劫電視，由8點播live播到依家,佢屌足一晚，屌政府屌警察蠢，最後仲聲稱自己一直以來幫理不幫親。
策略成功

有線真係幾好 有主播講解 又有記者講現場

你就好
老母人講極都唔撚明

梁天崎：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

我屋企一老一後生都係

我媽深藍，我妹淺藍

之前我話唔比再睇cctvb，佢地話唔得
上次買ipad 比入左老人院既老豆，我只裝rthk, Netflix, YouTube, 我唔裝 cctvb
佢地話睇慣cctvb ， 其他無野睇

但成個月過左，再去睇老豆時，佢地因依個月克警打人
一個變淺黃，一個變淺藍
重激到睇 Barry （我都少睇）

重點係，佢地依家再無睇 cctvb
係自動再無睇

睇rthk 同開電視

所以，克警係不斷助攻
只有重有人性既藍絲，都會變番黃，起碼都淺藍

所以用番何妖果招，反而有用

希望大家都可成家成黃